P.A.WORKS 新作アニメ「白い砂のアクアトープ」2021年7月放送

「白い砂のアクアトープ」

沖縄のちいさな水族館を舞台にしたオリジナルアニメです

監督：篠原俊哉さん
シリーズ構成：柿原優子さん
キャラクター原案：U35さん
キャラデ・総作監：秋山有希さん

2021年7月放送開始開始！

PA百合番希望劇情正正常常，睇完成神之日有陰影

PA唔驚趕客？

睇成神睇撚到有陰影

來自繽紛世界的明日個監督同系列構成，應該唔會太差
唔係$#

品質保證,如果就算劇情爛,作畫應該好靚

百合

pa

『白い砂のアクアトープ』のキャラクター原案U35

玻

PA+玩水 諗起風平浪靜...
會唔會又胃痛到爆

留名

唔好啦掛

唔想又胃痛

u35 is good

我要白箱

唔理單集分鏡演出
佢監督既作品冇乜伏

有海有魚有PA有出羽有篠原
即係一定有やなぎなぎ

希望有番風平浪靜質素
近年PA真係每況愈下

繽紛世界都好高質啦喎

成神呢套根本由腳本到監督都係垃圾原創

璃

已經好想睇了

繽fun世界啲畫靚 但劇情同飲水一樣咁清
唔講成神 近五年PA都無一套作品彈得起 白箱劇場版收皮 賽馬娘又比人搶
PA真係自己反省下

繽紛世界睇咗幾集，悶過頭頂唔到棄咗

好懷念PA「真實之淚」、「花開物語」及「TARI TARI」三部曲

In PA works, we trust